不sir我要評下一幅相先

呢幅由咖哩味咖哩影嘅偉大傑作睇到我眼淚水都出，佢竟然有微距影到好似一般鏡咁，為左唔好嚇親隻蝸牛竟然行要唔行前兩步，你睇佢幾有愛心！你驚嚇親隻蝸牛 怕佢9秒9跑走呀！
個DOF勁闊，就好似佢娘親個胸襟咁闊。時間捕捉一流，竟然比佢影到佢縮返入老母個西度果一刻，而個幾何爆旋紋令到幅相錦上添花。
嘩，真係一sir還有一sir高，我自愧不如呀。

我暫時唔會評，你地呢兩個月影多啲相先 我到時先開新post